水炮車所在既相反方向可能係蓄聾包抄

當你見到水炮車想走，可能有蓄龍係度

聞到味大家就要走

推

p 牌推唔到

照推！